一人一篇時事台傑出潮文

小弟先貼為敬

[認真] 真係唔好搞恒生
2019年12月27日 09:52:43

恒生雖然係匯豐集團成員，但恒生有自己獨立嘅文化同管治方法（最易睇得出係你唔會見到新聞報道恒生銀行會裁員）

就算之前中環和你lunch 咁多日同今次分行被裝修，高層嘅內部電郵都無任何譴責字眼，證明恒生銀行同高層都唔係藍底，希望大家可以將裝修集中番喺中資，唔好搞香港人班底嘅恒生

元氣壽司版：

[認真] 真係唔好搞元氣
2019年12月27日 10:47:45

元氣雖然係美心集團成員，但元氣有自己獨立嘅文化同管治方法（最易睇得出係你唔會見到新聞報道元氣壽司會裁員）

就算之前中環和你lunch 咁多日同今次分店被裝修，高層嘅內部電郵都無任何譴責字眼，證明元氣壽司同高層都唔係藍底，希望大家可以將裝修集中番喺中資，唔好搞香港人班底嘅元氣

恒生樓主：
講多樣，恒生近呢兩年已經杜絕中國人戶口，就咁一個中國人要喺恒生開個人/公司戶口難過登天

舊有戶口全部都會CDD, 一唔覆/覆唔足都會cut 戶口，大把中國人唔聽電話/收唔到信/收咗信無覆而被取消戶口

元氣版：
講多樣，元氣近呢兩年已經杜絕中國人幫襯，就咁一個中國人要喺元氣做會員難過登天

舊有會員全部都會CDD, 一唔覆/覆唔足都會cut 會員，大把中國人唔聽電話/收唔到信/收咗信無覆而被取消元氣會員

我今次真係心灰意冷

大家變咗只識批鬥自己人 屌同路人比屌對家更落力

個個都將黃嘅標準set到比天高 跟住又捉住小小野大屌特屌

跟本冇人做正經野

一係就分化 一係就形式主義上腦 尻叫開花

唉 我真係心灰 唔係敵人太強大 而係連衛兵太勁 根本已經失控

我都係返錫克廟避世算

返香土避世版：
大家變咗只識批鬥自己人 屌同路人比屌對家更落力

300億抗疫基金投下贊成票都俾人又捉住黎大屌特屌
明明泛民投晒反對票都改變唔到個結果

跟本冇人做正經野

一係就分化 一係就形式主義上腦 尻叫開花

唉 我真係心灰 唔係敵人太強大 而係連衛兵太勁 根本已經失控

我都係返香土避世算

M記版：
M記雖然係中信集團成員，但M記有自己獨立嘅文化同管治方法（最易睇得出係你唔會見到新聞報道M記會裁員）

就算之前中環和你lunch 咁多日同今次分店被裝修，高層嘅內部電郵都無任何譴責字眼，證明香港M記同高層都唔係藍底，希望大家可以將裝修集中番喺中資，唔好搞香港人班底嘅M記

[認真] 真係唔好搞M記
2019年12月29日 15:30:10

點睇

屌曬你班散水撚，同我即刻番poly，poly根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

Peter你個account有幾多人用
D招數一時一樣既

第一，制高點控制，poly控制住所有制高點，要入poly只能經低位行入去，要入就必須頂住高處墮下既磚雨同火魔。

第二，封鎖水炮車，水炮車係poly基本上冇用武之地，佢駛唔入。

第三，一方有難，八方支援。你入cu補給物資要幾耐？入poly要幾耐？物資可謂是無限。

第四，戰略要地，紅隧一塞，會加重埋另兩隧負擔。過海或成不可能任務。

第五，李嘉誠樓位置能360度觀察poly周邊環境。

第六，物資鏈短，舊can去到尖東橋，紅磡橋，新橋，都只係數十米，能極快補給前線。

前題係，人手必須足夠，同埋最好人手一個豬咀！最緊要係人手呀同我即刻過嚟，係咪想成班前線送頭呀！

哩篇害死幾多手足

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？
應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

三個鐘內我要見到呢個post上熱門
（紅色大字）

又有新潮文

呀媽因為佛而由藍轉黃

阿媽因爲天父而由黃轉藍

仲有

阿媽因真主阿拉由黃轉藍